紐約州長科莫就性騷擾指控道歉：「我從沒不當地觸摸別人，我當時不知道我令人感到不舒服。」但強調不會辭職

【Now新聞台】被指涉及性騷擾的紐約州州長科莫，就自己可能令人感到不舒服的行為道歉，但強調不會辭職。

美國紐約州州長科莫：「我從沒不當地觸摸別人，我當時不知道我令人感到不舒服。若我真的令人感到不舒服，而我現在知道真的有這樣做，我為此道歉。我不會辭職，我為紐約州民眾工作，他們選擇了我，我將會服務紐約州民眾。」

科莫在記者會又指，會配合州檢察部門就他涉及性騷擾所作的調查，科莫兩名前女助手日前指控科莫涉及性騷擾，包括強吻和作出不當言論。近日再有一名女子指，科莫曾撫摸她的背部，又問可否親吻她。連串事件引起民眾不滿，要求科莫辭職。

同777一撚樣

左膠真係無敵，平時成日cancel人，但自己就immune to cancel culture

沒不當接觸人都係跟大佬學姐

AOC點睇？

女權呢

ME TOO搞鳩政敵唔撚洗證據
民煮黨自己就道個歉扮唔知OK

me too